如果你夠膽all in 9988 ，一年之後會是？

當全世界財金演員都睇淡巴巴，如果你夠膽all in 9988 ,一年之後，一係喺IFC天台見，或喺四季洒店總統套房見。

喺四季總統套房幫我接被？

咪返家鄉上返去你買入個位囉
一年之後就係輸咗時間成本，通脹，同埋操盤快感

唔好癲啦 升到番260先講嘢
日日係度磨

繼續返工 日日屌自己當初點解咁on9囉

一年後應該跑輸通漲

真

好似跌都無得再跌

你搵隻萬億市值博 升得幾多

你兩個結論都好細機會,
最大機會係磨足一年股價無郁過

如果併多多業績咁好，難道巴巴會差嗎？

大家唔信巴巴會重生？

臭雞股，人人得以屌之

很好，個個連登仔都屌緊
應該可以買

屌左好耐啦
25X-26X都屌緊

200頭先買啦. 依家買都嫌貴

220有鐡底

輸比銀行定期